教育局長: 小學已預留5至6月考BCA

教育局局長楊潤雄出席新春傳媒午宴時表示，目前BCA檢討委員會的工作仍在進行，目前學校已預留5至6月考BCA，局方最遲於3月內公佈今年是否續推BCA及推行形式。

BCA委員會原定去年12月提交報告，但楊潤雄今指委員會須預留多些時間收集不同持份者的意見。他形容BCA議題在社會上富爭議，「真係要好小心處理」。當局方收到委員會的建議後，會合理平衡專業考慮和社會意見下最後決定。至於BCA會否以自願性質或抽樣形式推行，楊指未有既定方案。

楊被問到，若果續推BCA如何說服家長接受，楊稱家長反應也是局方考慮因素之一，但坦言局方決定「好難滿足所有人訴求」，「希望大家心平氣和」。

以前唔係叫tsa?幾時又改番做bca